永遠唔食左口魚

屌你老母啦仆街元氣 唔會再去食你
仲要冇曬d點餐機 又有蟲 又要排長龍要兩個鐘前去攞飛
已經再沒有食元氣的理由
以後冇錢時食爭鮮 有錢時食スシロー

啲貼紙點整

美心唔好食

仲食元氣抵啦

而家呢個時勢仲食元氣

係whatsapp加 再send張相俾自己

我咪叫人唔好食囉

冇食 上次食起碼已經半年前
叫大家一齊唔好食

原來可以咁架

愛回家我都唔睇了

邊到有蟲

壽司郎有

都係美心

荷蘭有無元氣食㗎

唔係日本果間開？

但佢有冇賣到俾美心定佢自己開

美心的

樓豬仲食元氣 抵撚死

以前食開嗰間分店從來walkin直入，要等幾個字/預早兩個鐘攞飛嘅一定唔食，有寶咩

我冇食呀 張圖好耐之前
以前開過個post懷念左口魚
幾好食都唔會再食了

唔係美心開就食

去Helsinki食壽司放題

去宜家家俬都得架

真係去挪威食三文魚
Btw膠post咪推啦